仲有冇人玩 PUZZLE & DRAGONS? (34)

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新手留名

PAD玩得返 人生又有返意義了😭

預測值黎, 佢話今晚會睇情況調整

有冇咁多新手

3C留名

有邊次唔係預測 😂

素材交換所真係俾想像中差

你知係預測又問

好奇你個維護完開始推😅

ios 11 login 完日版 acc 都無得更新既

我好奇你個好奇

比人推出去未 你究竟幾分

華麗留名

141xxx 快啲推

唔好login

返工唔轉豬慘過屎

獅子降臨d小怪除左火盾全部可以換素材, 係咪hardsell緊個交換所

重玩第4日
而家隊野咁
冇乜方向

廢柴

同我結婚未 想做澳豬

澳豬有無入3c谷

可以升高啲lv 買隻奧丁龍(不過同艾爾一樣色)

好，以佢為目標先

有冇人試過單打升lv易唔易升

換粒單珠都咁撚難 不如冇撚出
垃圾

搵唔到padr最新個apk

佢個怪換怪SYSTEM 係唔係ON9

隻風龍喚士大家點組法

矛 咩黎

3c 會然專區囉

做乜鳩🤔

官網有圖文教學呀🤘🏻

同問

試左入無限玩，秒數都幾重要，同埋好易比drop buff影響版珠如果有廢珠狼呢啲count一count 就好
但結論都係好撚勁，有睇住資料組當然更好。

同問 放洗版嗰d用一次有排先返到嚟
係咪放雙新木印 加跌木珠機率好d？

我搭鏖魔唔怕卡木珠👍🏻

搭鏖要淨6粒 轉又轉多左玩鳩自己

姐係要7x6轉剩一行
試下先

一隻新木印都冇 用ff果隻木光跌頂住當先

小薯留名

屌個交易所黑市黎既 拎粒魚蛋都要五隻宙斯

今晚應該有得睇下平仔點組

其他三隻轉生進化冇人提過

有冇大蛇隊可以跟下

我射3000MP仲撚爽

換寶玉個度仲過份啦

連打機都有黑市屌你老母

大國主可以有兩個7com其實ok

近排唔見牙鐵 還好嗎

重要官方黑市

好心佢就直接擺MP店度啦
番人 孖波果堆急起上黎2000都照買

點解我轉咗去日本store但都喺update唔到 佢喺咁話 no longer available

下咗架

pad執笠

大國主配鏖魔ok 好似狗頭隊咁
不過追打無乜選擇 暗屬追打除咗呂布之外全部都好貴
難近母有5色加速 好似可以無限loop佢技主動技
今次d轉生我諗應該有一線尾/2線水平掛

認真問

佢要求果咋素材有邊個真係會哂位去keep

做隊員算啦 依加d一線隊長勁到轉生都唔係幾救到班舊神

搞左個光君同好會，有無ching 想john

no one john

岩岩換左一隊 john ok?

ok,pm

見YOUTUBE有條風龍打裡極片

風龍(雌火武裝) 玩龍(風神) 奧丁龍(no.3779) 木和(no.3779) 蠻龍(no.4148) 風龍(雌火武裝)

零課新手留名

樓上同樓下69

Check PM thx

69未 想睇

有幽遊料未

貼圖先

就咁睇楓龍打裹雙都幾屈爆發技都唔洗 繼技好撚彈性下

雙極Rank 2倍姐係乜

玩家升rank經驗2倍, 即係同以前一樣

而家因為加左寵物經驗所以有兩款說明

層數 x 消耗體力 x 500
平分俾未滿lv嘅寵

我放棄啦

結論山本啲更新仲係撚狗咁撚

良心更新 即刻清晒啲創玉多左50格用

隻新game搞生放送山本有份
山本已放棄pad

都話我掛緊=.=

mk6唔用想你嗰隻囉
係要講到出晒面

奧丁裝嚟喎-.-

你再睇多次=.=

框框都無埋-.-

幾時有幽遊卡面呀dllm

你再再睇多次=.=

終於入到場 牙遲又恰新手/-\

咁會唔會分比界限突破左既寵

add咗

見到我偶像花精

牙遲撚狗

做咩撚你

岩岩試左了 會既

一陣ACCPET
用完使唔使DEL

唔使啦

玩唔掂😭

春假活動, 又GOD FES

到底幾時肯出幽游白書資料
我有預感我會抽中飛影

無咩期待
等合作活動好過

估唔到凍冥魔都可以用黎快刷
係咪old news左

準備收工，你問我唔答

連續4場天降木

成個禮拜無出過門口

25體呃到粒石返黎
佛心9ho

係咪得我一個覺得風龍喚士難轉，轉珠太廢

驚自爆唔問

我剩係發動到6.25倍

5倍

幾時有飛龍抽

蛋龍

準備潛水未😅

望到mc 柒冠都仲玩緊，我放心了

楓龍咩事咁HIT? 成版fd list都係

發覺25號有白盾30+好興奮😭

分身之前破左兩行297 黎買yoga 想入返貨

友情終於有+蛋 D超覺好撚食+蛋

有咩關係

兩行mp寵本身有297 =3=

我仲係唔明🤔

唔撚洗明

屋企已到😤我地聽日見👋

缺錢缺mp
一炮賣晒一舉兩得👏🏻

又俾比人推落20%

食囡食得咁開心

抵呀 死mk

抵啦

我屌，召龍都唔係人打既

下

係

224411441 小薯求好友 掛開彩龍鏖猶楓

有冇人打雙極？

水獵斷打

睇黎今日都唔會有幽遊白書資料

藍柒7月究進會唔會嗨翻廳

藍染7 月點解有究進

呢家有冇彩西x1.5?

天降到上左0.1

新手回歸 有冇人可以施舍個可以開局小號我

我放棄了

無冠先珍貴

到佢好似上次咁送冠我又會忍唔住想拎 雖然粒珠真係唔差

100-110lv用雙極升好似抵d

淘個愛德起手啦

2018仲愛德

求大神carry過lv10
有暗埃/水獵/獄龍

yuna原來都有s

最近想玩番 想問下光咖哩同火奶仲有冇用
之前D +蛋係哂呢兩隻到

呢兩隻已經好少人用 但係+蛋都易攞咗好多 唔使怕嘥咗

立d 求下你隻靈龍換鳩走晒d神殺

第60幾抽終於都中愛德

抖下先

71萬mp 已有濕婆龍 水君 月讀龍 暗雅 火miru
下隻應該換個堆新75萬？但係睇落又好似唔值，定係換隻奧丁龍用，好似靈央，雜色，木隊都可以塞入去做隊員

奧丁龍先

好

奧丁龍都冇

就係之前唔識貨走左寶 ，所以上黎問下巴打們今次係咪機會入返佢

點樣走左寶 唔係不嬲都有

用曬D mp換曬其他野 次次都all in換其他野

我見個個都用 換實無死既 我儲多少少都換

唔諗lu 已經換左 呢度準唔準po圖比巴打睇下可以玩咩隊 攞下意見 玩返冇耐真係唔知生態點

賣左隻彩龍佢

依加po愛德=俾人叫入去無限裹極尋人同埋收幾個負皮 po啦

丁龍都無, 家陣好難打長關

其實主要係佢招被動?

放心 我冇呢D狗寵

仲有三圍高 覺醒

順口一問 岩岩回坑買唔買紅蘭好
定靠ranking入隻水

有無需要換多隻進另一面

見打杯咁好用就知一定要換

正路就無, 多mp升埋出黎都無壞既

可以玩下自回矮仔

有d人鍾意用自回嗰隻入愛德隊
有好多mp嘅可以諗下

無死矮仔

等黑蘭

仲有d圖冇出: 光壽龍喚士，司馬懿，木奧龍，木龍女，水時女
打攪曬咁多位

升木龍女下面個進化 再進你隻抗神 攞埋3月任抗神

3月任打唔贏lv8,9,10同埋壞滅，頭都痛埋

搵巨頭carry

有冇好心人幫下小弟

打左好多場先入到20%
求指教

6RD CLEAR就穩20%內 , 唔洗好快

跟佢係月讀整雙色面版推高COMBO同傷害 我覺得幾好

我有睇呢啲片，可能轉得慢同埋冇乜天降運
已經keep住秒住落都係卡係13萬頭

我有咁做，但可能combo唔夠高成日都係13萬頭 卡係18 19%

轉快啲咪得
成隊得7秒轉好難比你慢慢轉

固定隊來來去去策略都係轉快d 轉多幾c 等運到架啦

用慣左加秒數既隊長 轉壞手了

另外想問下設定育成上面個個係咪skip combo ?

駁唔到牙清

Dacho好波 轉到142

個個都拎哂冠

都係跟咗佢第4層變雙色姐

推夠未

岩呀, 開左佢拯救世人

依家唔推了

想要個蒙哥親友 有人可以比我加

e巴係咪1002rank 大神？

河曲4

舊登果陣都有2個巴打過千RANK

我fd list得閃光神同佢過千rank

唔出機皮4倍姐
一出番大把人上到1000

幾時上1100

個個都141
我1409好似好危險

2018喇 仲睇飛機網睇隊長ranking

靈央神可以點組？

阿市 新木希 轉生玄武 奧丁龍 玩住先

人地有木屬3 7c 喎

但佢應該升唔到奧丁龍住

咪慢慢升 育成驚呀

派魚未

會盡快抽倒

遲夠到未

我就係講緊嗰隻 嗰隻唔係叫新木希咩？
下次都係叫返木3 7c算 廢事錯

我初頭無入去睇，以為你講緊超覺九筒果隻

Natti老婆

我叫開羅馬神 希臘神 同新希臘神
睇嚟要改口

下-.- 咪戰軍 商業 狩獵 太陽 冥府

757d

agger

新手叫開阿雷斯 赫爾墨斯 阿媞密斯 阿波羅 普瑟芬妮

叫開 戰軍神 郵差 木希 牙波羅 人妻😂😂

第三彈希神點叫好

新新火希

叫開咸濕 郵差 初音 雪糕仔 人妻

我連第2彈希臘神都唔記得左係who

呢個有印象

想升獅子偍戰友無人打
呢隻d人唔係要升幾隻做炮台咩

原來佢地第2彈
咁第一彈係港女個set😂😂

發生咩事

第一頁咪有講別名

邊會有人睇頭post😅

出幽遊料未DLLM

講個笑話你知

頭post 😂

我講多個

pad 😂

😒🔫

屌你老母

有新料了

好似無隻好咁

仲未見10c覺醒

7c 破無效 唔差喎

幽助

得幽助ok

飛影招隊長技係咪3倍之後再4倍？

戶愚呂弟應該好啱新手用
如果隻驚仲有新手既話

緊係啦

冇野了，當我冇問過

飛影得咁樣

無破吸 係咪想逼害風神難民

幽助=單機版水hunter

除左浦飯之外其他7星好似全部垃圾
即係要單吊一隻浦飯
無番幾百石都唔使旨意中

可以留返啲錢了

不了 單吊真係癲

愛德華咪又係咁

得仙水幽助睇得下 抽神up仲好

有得用6限換寵

最撚勁係呢D , 要抽番一打

有得換 死撚都留返等下次新機換 今次曳咗d

有得換

不過都係黑店

13cd 不了

可以清曬d火龍女 定係一定要用5萬mp寵

個倉一車暗咖啡同水契

水木龍女 不如自用

進咗換唔換得先

唔得

良心驚

屌進左唔換得？
我d藍紅奧好似進撚曬
仆你個街又要再抽過

山本好野 山本好野

未撚中過水奧

課長肯定抽到中唔駛換
非洲無資源啲素材自用仲實際
不過有好過無嘅

棄左一年驚,舊時抽落果d6星限全部無理過
呢次fatfat la

佢話任何4隻都交換得可唔可以重覆？
即係用3隻經奧1隻藍奧換得唔得？

2串木625倍

而家先講

良心game

只限未進先可以換 通常進第一下都係普通進化所以退唔到

瞓左好幾日

進左好似換唔到

可以

進左唔得

浦飯幽助
交換条件：以下20種のうちいずれか4体と交換可能
蔵馬/飛影/雷禅/仙水/秘神・オーディン/幻神・オーディン/執行者・メタトロン/威女神・カーリー/黒龍契士・ティフォン/青龍契士・リューネ/緑龍契士・シルヴィ/シェアト/エスカマリ/バルディン/シェリアス＝ルーツ/アテン/風神/雷神/ヨグ＝ソトース/玩龍喚士・コットン

原來係20隻入面用其中4隻都換得！！！！！！！

4換1都黑店 所有抽卡抽蛋驚都係4換1咁行咖啦

咁各位老玩家一定換到啦
求其4隻炸wo

佢有埋圖比你 求其揀4隻就得

5萬mp全部進鬼曬

牙腸換邊隻😅

嘩好撚良心！
今次一下都唔使抽直接換隻浦飯搞撚掂

要未進過,其實有D難度
通常有突都賣哂

抽神up換仲抵

交換に必要なモンスターは全て進化前のみ対象となります。
😅

以後唔使抽合作，抽god fes仲好，起碼唔中限神都仲有其他嘢

坐左幾耐？

以後d合作都有咁得換既話 抽神up仲好

日龍在那兒

仲比你用合作地城跌出黎既料換喇叭

進晒啦on9

真係良心game, 之前好似會抽中啲已進版本

屌隻執行進左

可以用來換飛影呀

4換1抵撚到爛啦
希望黎緊都係咁,起碼可以換10幾20隻新野返黎挽

ホノピィ
交換条件：火の心・プー×5
ミズピィ
交換条件：水の心・プー×5
モクピィ
交換条件：木の心・プー×5
ヒカピィ
交換条件：光の心・プー×5
ヤミピィ
交換条件：闇の心・プー×5

真係嫌個圖鑑唔夠多垃圾

9up下姐 唔洗死

重課狗萬歲

次次換隻合作大獎一擊脫離
應該可以玩到2020年

差一隻 屌出黎

等下次復刻換ss 矮撚

飛影

大國主:

幾多隻幽助先夠

有得用風神換 不如我呢部機抽4隻7星同佢換風神得唔得

等下個合作有破吸再換啦

重課狗福音
不過前提係班重課狗仲有留低

唉全部進撚曬
未進嘅得留幾隻😵

直接抽is ok

笑4咩

之前box無位賣左500幾萬mp 而家佢話有得揀蛋
我已經叫律師出緊信

有20隻比你選wo
仲可以重覆

限神留哂黎換大獎算啦
情人零龍

以後神up要抽d 唔係up進化左既先抽得

山本唔會再比你抽到未進化

退化亞西10m mp

之後次次淨係碌d進左嘅

有位師兄進曬d限

Ching 30分鐘前先話良心驚咁快變面😡

前排好似up親都係已進加最大經?

可能真係會出

嘩屌 大新聞
以後god fes無得skip pool了

屌住玩is ok

得好耐之前既問卷先直接出6限進化ja 🤔
好似

其實係因為呢set垃圾先比你揀 之後無架啦

黎緊應該次次都已進
想換?

成班人ff夠未🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
6星換6星好正常
6星換8星我諗等佢執嗰日啦
情零 灰幻

幽助好像不太差

情靈劣版

連ff都唔准
好霸道😞

整隻退化素材50萬mp

原來幽助平type

良心驚PAD

吹水

矮仔用家射左未
可以塞隻幽助落去

邊得閒抽蛋。。。。

Ching0今次準備左幾多pack?

0課

交換所3隻進化版換1隻退化 我信gungho真係做得出

想問下MCG 對今次抽蛋有咩睇法

7隻白狗冇得用白狗換

屬都唔同，劣甚麼
而且你自己數下隻驚有幾多隻光水陣

都仲未由無限裡極入面搵返個巴打出黎

等下部合作機

睇覺醒咋

先換飛影
再換幽助

我迷失在.＊ 這場﹍×°裏極遊戲

Mk

@早腸

嗨,我有

幽助真係愛德隊MVP隊員

猶格都唔錯

唔望真都唔法國原來有破無效盾
fatfat la

有冰隻無

愛德突破天花版未？
幽助又加強愛德

出極都係光暗屬 唔撚公平

點解d人會覺得保底換寵係犯法？

幽助做隊長可以點玩

光暗親生仔是常識吧

抽隻愛徳做隊員

唔知點解d人好似好憎9ho咁 成日想揾位入佢

好耐之前岀龍珠好似話悟空唔可以食柒達合體
食課金寵進化係犯法 好似係

好想要幽助入愛德隊 40石入魂

果條例都唔岩E個情況既

換啦仲抽

依家 咁垃圾點抽
出左 垃圾驚抽極都唔出
過多幾日 1抽3幽助

進化哂真係換條毛

好似有嗰啲扭蛋法例 唔可以用真錢換出嚟嘅奬品做代幣
但今次又有得抽 又有得換 應該冇事啩

如果無其他入手方法，淨係可以用抽蛋寵換，咁我都仲覺得講得通，但係而家隻嘢本身可以直接抽，交換所都唔得咁賣mp都唔得啦

大把日本驚有得咁換啦
fgo十換一

成件事好on9 換寵要未進化 有時抽返黎都進左化啦
以後抽蛋岀進化版既活動一定屌哂鬼
加上我唔夠寵換

睇padblog個個係度屌
有咩好屌

同白貓有分別？

跟本就成班無課係度嘈

幽助勁到癲

咪係 , d乞衣係到叫春邊有人理

利申:無課

要先中5隻一樣，再中多果隻野十隻

癲成點?

抽強法有法律效力架咩

其實好不智 平時課開今次唔洗課已經有 倒自己米

幾年前課開既表示係開心既

你果D未進既咩

抽完返黎都無理過
最後一次抽係抽舊年定前年猶格10倍up,一中左猶格就熄驚無玩直到依家

始終覺得幽助都係矮仔隊打工適合啲
無腦血盾太OP

又推多個帳上141😂

百花5倍有冇快刷隊？
唔夠cost用想升rank

真名上高登

唔好再推人上141啦

走左好多重課
最賺錢就係班人爭一隻狂抽
依家咁換抽唔中暗咖個插畫師唔駛再白做

50萬MP比我退一隻pls

咪幾好 4換1

最多咪出多幾部機cap water

但你隻角唔會唔見左

淨係想要隻天地轉

點會不智 邊有公司會特登做蝕錢 隻驚都少咗好多人課 岀多個方法令人課金姐 依加係類似補底咁 應該會引到人課

D人仲屌緊要用6限星出黎做咩
想講依個系統係比你地保底,唔係比窮撚用

組長係雞

依家俾班G持左PAD咁多年既老屎忽開心下都不為過丫

你刀系

得1隻風神同紅奧未進
哭咗

出保底咪好
好過成日都出重覆

我覺得問題係進左唔比換
我肯用4隻猶格換
但4隻都進晒...咁咪得個吉?
一係佢就只限用返個POOL入邊既鑽蛋換
咁一樣可以做到保底果樣野
唔會話大家以前都抽左好多
冇進果班就即齊POOL, 進晒果班企左係度

我覺得官方應該係唔想比你地無課/輕課拎堆唔再用既297限神去換
你係重課狗既話個倉應該一堆未進既可以換
反而我覺得你話之前抽到第7隻起賣鬼哂都仲有得講下

兩隻執行仲有d龍契士都進咗 仲諗住俾返晒佢

進左唔俾換真係狗左d
仲要普通進化無得退
即係得d n年前抽落一大堆又無搞過剩係放左係度既老屎忽有得開開心心咁換
d完美主義/一抽到乜撚都進曬佢既就慘被大介寶寶當傻鳩

咪得班重課先會抽到多到唔進
根本唔係俾你班輕課無課用
你好多時抽到6星限都進左先
你又唔係抽得多又想有重課既待遇

咁只係證明倉底唔夠深
無進果班本身都有進化左既係到用，只係抽太多無用
咁無得同呢啲比架喎
唯一要屌都係岩岩出完mp換限定神清晒人啲重覆寵，回唔切氣啫

同埋都係果句，換寵只係保底，啲寵依然可以抽的
我自己都會抽左先，唔中先去換

仲有堆人嘈緊唔值得用4隻6星限去換,所以係垃圾系統
想講由你要諗解邊隻6星限lock拎去換寵果下已經證明左你自己冇料換

根本唔係for佢地用
課得果少少就當自己大股東

咪係,你進得證明你有呢個需要去用
真正既重課獸係抽到賣都廢事賣,由佢塞住個倉

利申,無課

抽幾下唔中又屌

屌,50lv免費抽又中垃圾

上次6石機仲出咗好多公廁暗契賣9晒

廿抽全金蛋 想問點退錢

支持退錢🤘🏻

就算抽落好多都好多人手痕一有料就進曬佢架
又或者升完技自己繼自己咁進十鳩幾隻
碧龍喚士我都升左7條係度
不過都仲有9隻完全未掂過既放左係度本身諗住唔夠mp先拎去賣

兒家pad都叫照顧新手
之前擴潛撚到班重課玩家
兒家俾返d甜頭佢地
班無課輕課又想食埋人果份
成日都出雙極神格4倍
想出既機赫4倍又少出

佢個保底換寵原意係好，不過佢揀個咁受歡迎既合作黎試水溫，比人鬧都無可厚非

如果佢用其他合作黎玩一次換寵先，同人講明以後有呢個玩法，先再推幽遊白書我諗好多人都易接受啲

就係因為咁受歡迎 佢先想令大家開心 唔洗你一隻都冇得玩

岩
所以我先話由你要諗解邊隻鎖去換果下已經證明你唔夠料去換
真正目標好明顯係D 6星限多到賣都賣唔切果堆重課狗
輕課無課all in個box去換冇咩好處

大家都好大口氣

('-')ﾉ

屌你老母我進撚曬牙

抵la

第一日入pad post?

進得都換到我換10隻幽助又點話

系

你都抽到中架啦
影響唔到u 🤔

有班人唔撚唔鬆化

我mh之後就無再課過 亦都唔打算課

重新抽過黎換is ok

又撚我

點敢

btw之前買幾打優格嘅巨頭咪fatfat

可以換一版

god

神等左講呢句等左好耐

我50lv中情人零龍 彩龍 同時女

傻仔😂

屌你啦
如果可以係MP度撈番隻寵上黎
我大你10隻牙

識玩一定係用400萬換4隻猶格
再換做幽助

抽過咁耐寵
我都未試過多過400萬mp

幫我

好高rank

1002

拜咗先

開台未

之前買左幾版猶格可以換到下年合作都得

岩呀 跟本成班無課on99
得閒覺得無用 廢就賣左去 宜家無留底就話人垃圾系統
大佬呀 重課單吊一隻真係好撚慘既事黎 有得保底仲係度屌 又話犯法又性

低RANK 冇寵 轉珠廢J 開台做咩?

如果有得係垃圾桶到拎番d寵我會拎番17號

我會拎返你出黎

好多人中6星已經話垃圾賣左

屌你

又要揾定工課金

換鳩晒D紅奧藍奧就岩喇 , 之後新究進識郁又可以睇人叫春

不要再說了

政苦派4000比大家課金

早腸唔係雞

冇 , 點算

進左唔比換好on9 wor

死中產

每日打幾鋪三針 升RANK幾快

阿 我換走左神殺了sosadlm

愛你唷

搵唔返ə個名

食飯

原來起底有

傻仔得過進晒化冇得換

死撚開啦

Okay

@遲

禾零課都換到 小妹blog班乞衣好肉酸

珍

巨頭1002

我係乞衣

⩑'ə'

咁熱鬧以為入錯post

相當熱鬧

@LC爸

幾隻垃圾日龍抽完見有料進左一次擺起到 屌大介寶寶老母

eba

有冇人今晚打lv 9同10
戰友網完全冇人打三月任
除左靈央冇
其他我盡量砌 配合你

手痕進咗真係慘

屌木和龍換唔到幽助

幾時得閒 而家打唔打到

無得退？？

換咗飛影先

進化 唔係究進 邊有得退

串我大佬？我屌你老母

係wor 用5隻換飛影再用黎換幽助

得33皮

急召LC

Lc既極限已經到左
係時候輪到寵狗發揮

急call大介老母

無幾版mp token學人揀蛋

講左好多次有 不過進曬

又串

明嘅 藍奧.jpg

唔怪得白書冇出10c覺
原來只係6星 仲要有得換
唔過10c覺又留返其他寵玩超覺醒?

黎緊有神up
話唔定又有新野

黎緊話唔定執埋

諗唔通點解進左唔比換

到底會係pad執先定關羽有究進先

版面固定6x5 4粒珠先消倒 轉珠後combo數加3

10c覺 sb sb 手指手指 防綁防綁 防封

進左=有用
無進=倉
大介幫大家清倉

咦執下執下原來又夠換

女英換得唔得

好惡

我都係剛好有2紅帽3暗迦冇郁過

屎球mvp

講真而家紅奧係咪邊個型態都無乜用可以放心拎去換浦飯？

總之留定一兩隻等遲下進識郁既其他都可以去換

4紅奧6水契11水龍3藍奧7木和3木契6木龍6白狗9龍帝王2粒波4日龍8執行6天秤5暗咖9暗契未進
應該可以換多20轉

紅奧射星寶

收到風大家分享緊有幾多資產

得一個型態可以換咋喎
理得你有幾多個型態同有無用

到你

大介寶寶真係唔話得,d遺產竟然有用
本來諗住缺mp先賣,但未試過缺

你分享未

邊到有大家

到我

30 隻光miru

180隻水R龍

夠唔夠換1甩喇叭?

pad又可以再戰十年

收皮

攞唔到4000

岩岩開GAME賣鬼晒 拎埋粒石又收工

雷禪計埋3L覺醒最大可以自身1093.5倍

又一日 星期一見

太麻煩 不了

siu4 jor

係2187倍 !

你地點計
我計得121.5倍嘅

隊友雷禪

明了 thx

18*18*1.5（3次）？

2187就唔明

其實仲有80%血1.5%

唔計武器1640.25

計埋武器2460

50%血 2倍攻嚟

睇錯，係50以下2倍黎 自膠

3L x1.5^3
50血以下x2
頭尾 x18^2

全部乘埋=2187

火力幾好，但殘血隊
覺筋咁勁都冇咩人用

鳩肉人招技起碼重有一半血
佢玩餓到自己得1血

進化都換得了😂

👏🏻👏🏻👏🏻

山本好波

跪得咁快 無撚用

估唔到咁快
我仲估要下個合作先咁玩

根本一早諗住俾人屌半日，之後皇恩浩蕩俾你換埋進化後

我覺得一直都唔得都冇所謂

有得睇10幽助

E巴

記得cap圖
10體所持

醉愛e巴

我都換10隻 入隊都4隻
繼水隊又2-3隻
繼光隊又2-3隻

今次真係抽都唔洗抽了

換先

係唔係4換1

香港人

屌!
進唔進咪又係要4隻
根本就唔值

當你用唔晒咁多隻就會覺得值

抽一隻已經咁難,依家要人用4隻換
係咪傻撚左

9ho算係咁啦
有得你換仲想點

呢個system比d壕做保底架咋

🐷

屌啦,又話照顧新手

港豬s

有無lin比我睇下班乞衣宜家點屌大介寶寶

變左可以用進化後就換之後個個話佛心公司
屌佢4換1果班人即刻唔見哂

要究進都換得
唔想食細精

Lm

yes

俾你用d垃圾過氣限定神換新野仲想點

用執行換會唔會好哂

汁痕已變倉管

良心營運 已課逗號以示G持

等睇開台

又唔見合作伏鑽有得換走

開黎睇我左右手清體刷魔獄獸咩=.=

同波波一樣先講少少試水溫
如果比人屌就改

可以4飛影換一幽助喎

舊果堆

好彩我果12隻鏖魔未賣=.=
幾時復剋MH

屌 我都有

希望複刻鋼練

諗住換32隻雷蟬拎黎換16隻飛影再換4隻幽助

希望復刻龍波

pad又可以再戰廿年

之前有位追嵐龍手足唔記得咩名 希望佢啲重覆無賣

山本又成功永續pad

黑鐵巴？

係佢啦 一時間諗唔起咩名=.=

佛心換一隻就算 課黎抽神up

但唔照顧你

課左咁多依咖有得換 實嬲撚死
不過應該4隻同星換同星 4隻6星張換到8星仲撚洗課ge

或者逐層上
4隻6星換合作6星
再用4隻合作6星換合作7星

4隻廢西上教換愛德都幾抵屌 幾時復刻

正 換番兩隻幽佐入愛德
幾時出番mh 2鏖4 juno 無嵐

幽助隊長其實有冇用225倍 1.5血冇盾
入彩龍yuna光零

進左都換得
可以換多20個合作了
執前開唔開到40個合作?

打後淨出神羅

乜撚都殺牙

仙魔呢

預測值上升

升幅好似放緩左

10萬血 咪同果啲 4-5萬血有盾 差唔多-.-

準備換幾多隻

巨頭 大神 你地抽定換

唔換啦 抽齊金蛋之前會抽到

幽助入4隻嵐龍/4隻星霜應該唔只10萬血=.=

賣晒多既6星限先黎出

有無人可以carry過9 10 冥翼

鐵球琴日番左黎

點解仙水要係攻擊type 惡魔type配鏖咪幾好 垃圾9ho

痴線 靠繼承技既

有邊隊可以剩係用技1打

有得換好想課返幾Pack抽幽助入愛德
仲要政府資助$4000課金

木屬d技cd短 隊野又唔洗爆發技 真係任繼轉珠+巨人5t盾已經玩曬

點解防坐換龍殺啲人係咁同我換既

有冇人打lv 9同10
除左靈央冇
其他我盡量砌 配合你

你指藏馬定楓

楓龍

佢唔係講我,好似係

4MK

隻幽助1.5buff 入彩龍嵐龍6天 咪好多血 又有回buff 會唔會又好好打

復刻MH未

收到風今晚

風龍睇來幾撚勁下，今晚升返隻來玩先

幽助225倍好夠力 但同火迦死位一樣 再多血都好食一下99重力缺心珠都係難搞
自回愛德齊隊型基本上常駐金身 但144倍冇buff見到素材就頭痛

有倍回喎🤔

食d精殺 進化殺 賣卻殺

以前有玩過一排火迦都算係倍回隊
先制重力完即刻要回返幾萬血都好大壓力下

無賣
如果mh復刻 應該可以換

隻武裝靈鳥有冇

換唔換幽助好 無課

呢次神UP課10PACK8PACK黎換幽助

我堆垃圾0央天央有用了

想問下3 7C應唔應該進？

睇你缺唔缺破屬吸

進

有冇巴打可以幫手打個天翼機 盡量配合隊型

有D咩

有冇神手carry lv10

有無破吸 一齊打

你諗得呢句，就算你而家換左第日都會後悔

同埋自水木龍女之後既六星限都好大機會有翻身究進，睇你值唔值得為一隻放棄幾隻既翻生機會

不過六星限 任抽架喎.jpg

我都諗緊換唔換

換10隻.jpg

用咩隊

無課果D就乖乖地 拼免費抽抽中咪算 你又唔係一打打6星 到下次再出更勁既野 你又可以點

仲要諗

Sor 無體了 你同其他人打啦

其實愛德華同幽助邊隻實用性高d

水獵 靈央 暗雅 光龍帝最勁呢四隊

仲諗換唔換個啲人 你自己諗下抽6*限定神易定今次大獎易

神up個個月有 係咁多

應該點都用唔著20條水龍女掛

咁講一定愛德 隊長點組都得

你唔係諗換唔換好
係諗換幾多隻好
是唔同層次的

六星限真係有多先好換，得一隻之後抽唔番都幾麻煩

殺手神 上次先出完新野應該有排 果斷

抽大獎易

天地轉最吸引

好心班無課唔好一陣拎哂d野去換
點知之後又後悔話無呢隻無個隻
幽助係吸引 但唔值得你換哂成套身家
無課少課就唔好再問呢d問題喇 到時候又叫春

ok 唔再問

諗起上次D人為買猶格變賣身家

最好笑賣完 唔夠寵砌隊

其實唔洗賣送左好多6周年蛋龍

我就想抽飛影,下次就有究進

過左了,多謝你

9up下

有冇巴打可以幫手打天翼機 lv8,9 有靈央暗雅水獵光龍帝

淨係揸住隻勁隊長打j

岩呀 賣身家買油格再買4隻幽助

幽助隊 隊員入咩好

又笑我

家陣幾期望睇學園機, 7星8星要用幾多隻去換

咪4隻7星
4隻8星

好彩啲咩矮仔隊全部都唔關我事🕶

求殺生丸fd子
159519709

呢隻冇

141400頂住！

有無大神借破吸楓

有冇巴打長掛破吸鏖魔比我加下

坐左幾年
想問下IOS既巴打
用ITOOLS拎左個048出黎
但唔知點解ITOOLS入面剩係得日版PAD既數據
冇港版既數據
咁點樣放個048入港版個位 ?

如果幽助擺頭, 好似得艾爾有直心追打... 而主動技又有用

可能乞衣抽中呢

痴鬼線, 今日一場好少少既天降, 已經令我升到上0.6%
天降既重要性

反正都要消水，落嵐龍/水玩咪得

幽助持有率一定多過愛德華好多

去番以前拉龍>暗雅 果陣咁

鋼煉部機好撚難出虹蛋

到依家都未出過 你問我答

試過35連金 你問我答

隻星霜龍本體點先會出架😞😭

25連金
一半都係福艾
你問我答

我想整隻黎谷血咋
仲未打出

咩隊刷 我都想升隻

木龍磨豆腐
單機一場10分鐘

六天有冇快刷 用暗I好慢

好多條雙人快刷
不過我組唔到

次次排名都上唔到冠
你哋有冇咁癲

有冇人打六天

咩隊

有無快啲打法

最快炎柱？
利申手殘

水龍女 猶格 小楓

木隊破根有邊隻？除左玩龍之外

木龍契士(個樣懵懵地嗰個)

仲有時女

雪代緣

咁入時女算

另一個究進

仲有唱導神

睇黎佢升技個系統係一升就全部同款嘅都升，而唔係每隻獨立計機率升

盲咗

thx for sharing

舊人想重玩，但del game果陣無禁繼引，仲可唔可以拎返acc？
iOS用家

花式show寵系列

del game嗰陣有引繼都唔會拎得返

得4隻

我俾87分

點解？

爆box 要del緊d舊信
d禮物攞咗嘅就del啦

newhand

newhand都爆？

有冇巴打楓龍繼風神可以借比我
id:135,423,837

你full好友wo

有冇巴打一齊打2場百花2 想升左個lv佢

等我俾場極4周回埋先

ok

終於贏咗啦
想玩咩隊？

楓龍?

開左45964410

墳巴幾時carry 我裏極叉撚

thanks

咪玩啦 我自己都未揾過到

升咗lv?

想拎石

叉撚有得協咩

神話有就有
你質疑神？

升左喇

1com留名

有無巴打可以carry我lv9 10 冥翼

水獵 猶格
墳巴你打完杯拿？

2.7%上唔到
就玩水獵啦

Lv10 3850 8685

我無破吸

我警告⚠️你班仆街 唔撚好再推 就炒車

Sor 記錯關

嚟多次？

我以為下隻係豬八戒

睇多次資料先 sorry啊

豬八戒係lv9
Lv10 1444 3632
隊長可以射執行

個杯卡左11%上唔到

Thx墳巴

仲有lv9同冥機?

4835 0401 lv9

sor 玩唔慣7x6

好勁
5237 2972

最尾個下

RESET技隻野有冇派過
唔想用MP買
100000好撚貴

暫時冇派過

後悔
D武器人食晒喇叭但無用過
依家想變武器用
垃圾技又勁短CD

咁啱我都未打呢關

100000mp真係幾貴

終於中愛德華
帳號終於返生了
矮仔在手，天下我有

等緊抽多隻算

已經過氣 而家人人玩miru

尋人 果位手足刷裏極刷成點

終於肯出條本體俾我,但要騎龍王進,頂牙

有無巴打炎柱刷星霜龍

ho moon

重耐過
天照奧丁逐滴逐滴打海王神

吾雖有上將龍女，唯缺軍師水寶
多次止於雷達龍足下
小弟自知力有不逮
棄game 以作懺悔

今有良將矮仔，可斬迦哩

我solo升左20下
要點組同你夾？

有冇人擦獄魔獸 我鏖魔求暗埃，最好有威嚇

我可以貫 求期帶啲陣秒boss就ok
可以嘅話帶破屬吸 唔洗等3 turn
168377280 please add

希望你唔好好似呢位巴打咁一去不返

你係咪戰友狂招人
想打想升爆一隻

課咗一pack抽 好重課

拜拜各位條尾啦

啱啱down返來玩
想問虹晶磨隊仲係咪主流

無限裏極

係阿 冇人玩 我想升滿第二隻

係 我用緊佢黎過赫拉

bin 夠屍未

我帶毒,呂布,3色陣,加秒,+2COMBO一野秒BOSS
尾二你可以開技打快D

我從未見過有如此厚顏無恥之人

啱啱add左
有咩人可以破屬吸？
我無玩好耐
都係呢個月先啱啱玩返
應該無咩新覺醒

其實我未試過 尾二 可以秒到咩真係

BOSS就可以
尾二無左個盾先可以

應該講緊新新新希臘神個d

六天點穩打

我果隊有咩地方要改。

暗埃鏖魔solo慢慢磨

是但,平時同人協水獵都係慢慢打到尾我再一下秒

水龍女同猶格都過唔到超絕

咁打法呢 最新果場有冇問題

新希臘未進化前 無都ok 最好繼啲2色陣確保10000倍

盡轉
真係唔夠血咪開技

19750807

等你換10隻我就唔bin

無抽過破屬吸果set神

無所謂 開場試下先？

開咗

有無7 com template

巴打你點solo廿隻

有冇清刷炮台

有 得三場體

暗埃鏖魔
中間放d陣同盾

lv8,9,10求巴打救命 完全搞唔掂

有冇人刷六天
仲有想問下有冇隊型
我準備下

食飯
遲d再打

pad已死 7c刷降臨

重力撳死

有咩隊

六天
日本
為你
準備
固裝
神秘

🦐🦐🦐

有冇ching有金雷公借黎用下

幾時派阿西,食完喇叭法國無阿西升隻六天

我木龍女慢慢磨,一場10分鐘,尋晚到依家磨幾場就休息下,加埋都磨左20幾場先出隻主體

做咩PAD同白貓都咁勤力

白貓無勤力喎

邊個叫BAYMAX_7x6

你打猩猩喎

邊有人打
個個都9up咋

有無巴打帶打雙極1/3
我愛德繼破吸 隊員有破屬吸 但要搵位儲技 新手無𡃤叭升技 有破關經驗

wo

原來就係你比心囝出賣

唔係洗乜棄驚

抵 搵心囝唔搵禾

抄左隊牛B隊打裡雙

求template

你小心出唔返嚟

問閃光大神 驚自爆 唔敢亂post

坑爹 成日比老母打番出黎

樓上比樓下狗咁屌

佢好似好耐無上嚟

驚左某人

🆘🆘🆘

依家有咩隊可以穩過裡雙???

愛德隊

師父話裏極好邪好多結界，年中唔少愛德有入無出 \|/

六清都驚左某人

驚比寵雞咬屎忽

究竟係呢位ching出返嚟先定e巴換咗10隻先？

禮拜一咪換10隻 大驚小怪

點跟.jpg

我跟

HI

BYE 夠鐘SLEEP了

躝啦

假訓

又夠鐘屌柒勞倫斯

有無大大CARRY月任

6-10LV
上邊一堆降臨

你想打邊關先?
用咩都好啦

有無人幫打lv9,10同隻冥翼

有無巴打一齊長協雙極3？我愛德破吸有破屬吸增傷

3550 8042
5場強龍

很有趣一件事，竟然有人覺得拿4隻6星限去換1隻6星對玩家是很便宜的事，除了課長歐王，普通玩家換1，2隻後6星限就該見低了吧

又抄潮文

有冇人大神幫過龍魔界

人大都有人玩pad

Hi
我都想搵人長協
不過我得單破吸
有破屬吸 增傷 盾
聽日出幽助會有埋貫通

好悶無咩野打
幾時開個雙人協力好似3人咁自動房

星期六日嗰個夢見洞有冇虹龍果跌？我隻水龍女要進化
刷咗好多埸都冇

打3月任上面數落嚟第二個啦

急不及待想抽幽遊了

而家課黑石仲會唔會俾人封？

你試吓咪知

無錢就唔好學人打機啦

有情零應該唔洗要幽助

可唔可以推介代課

淘寶

2隻都唔同屬

究竟 課1 pack 就屌哂鬼要退錢 定 課黑石 仆街D

課完60 賣ac 好笑啲

人地玩左咁多年無課金 想課60石抽中彩龍 唔中好橙架 唔好笑佢

幾錢pack

想請問下
唔計隊員 單隻機體/隊長技黎計 幽助應該勁過愛德?
倍率又高D 主動技解LOCK 洗版
係冇個盾 但係有1.5全能力 其實同盾差唔多?
有追POST見到話入愛德隊 所以就想問下

利申 有愛德,諗緊買黎做愛德隊員 定係愛德做佢隊員

發現玩風龍拉直排或者橫排會易d 100倍or625倍
Btw,頭先用風龍玩5x4好撚爽

愛德隊長技易發動D喎

當你要諗買唔買既時候 證明你背包唔多6星限啦 不如再等下次

限光水姐
應該唔會卡得好緊要掛

又唔同屬

我係換幽助既6星限唔多
換藏馬一隊都夠

咁換左先啦 反正6星限再抽就有

只係睇你要換1隻 定 換10隻姐
第日點都有用

有冇人刷鋼鍊

我見前面有巴打換兩隻幽助入愛德隊
所以先諗 到底愛德做隊長定幽助做隊長好姐

依個你等 ('-')ﾉ 換完10隻再答你

好
頑石哪天變黃金 我可以等

一睇就知矮仔個水位入幽助先係最佳選擇

講隊長一定係愛德>幽助
愛德個金身盾勁d 個人覺得好過倍血回既隊長技
雖然幽助都係2隻色水同光 但係愛德combo隊長唔會有卡色危機 (唔怕一萬)
再講愛德可以組雜色 幽助應該focus係純光水上面
所以靈活性都係愛德贏

有錯請屌

好 多謝你既意見 你好靚仔

課開0.5一粒石

mh 同 6天龍表示不服

212 885 758
我單人打住雙一先 巴打得閒話我知
我有雙破吸 但未升技 可以再夾下

有無人CARRY月任

where

有無人企坦?
仲有半個鐘

Add咗
等你升好再一齊打
Add tg方便聯絡
Ivan19999

有嵐龍應該都係嵐龍好?

好感動打左好多場三針 由開始不停輸再改隊。然後開始勝率增加，但哈趺蛋或者水火先趺蛋，到今日終於趺暗第3彈RADAR 龍，可以超究暗君子

隊伍係: 鏖魔(巨人盾) 愛德(換隊長) 嵐龍(阿里爸爸) 貫通阿波羅(阿里巴巴) 彩龍(防毒MH裝) FD防坐冇繼技愛德

有得主光最好主光

係到叫下 , 派艾瑠唔係難事

嵐龍

唔夠血,我依家水位轉左用六天,但用一條都係谷得上42000

之前雀兄有張裏極圖 都好似幾多血

yuna呢

抽唔到打唔贏又要大大聲講咩
利申一隻都無

i g : p a d _ r a n k i n g 代 打 王 冠 最後一日 已完成31位

琴日25

玩pad都要代打

痴線 轉G都搵到食

留名

最近玩返，
個個fd最後登入都係千幾日前

其實好多人過左 唔洗講你隊野出來

下 你有玩咩

好耐以前玩
最近登入返

竟然

你係咪唔夠cost用血章

舊果隊仲係用緊天照月讀etc..

洗唔洗加FD子
367 220 262

想加

笑4 分享下都串9人
仲以為呢度係前玩家？

但我仲係100幾lv